有時間個陣唔好齋企，練下對抗 望前退後

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！